致所有香港人 我有啲野想同大家講

大家好 我係香港一個隨處可見既90後年青人，相信呢個6月發生既所有野影響左好多香港人

100萬人遊行，200萬零1個人遊行，包圍警總，71衝擊立法會，有不同義士為香港犧牲等等

但係到依家5大訴求仍然未得到任何回應，而政府照舊拖字闕亦無打算同香港人正面溝通

種種因素令到大家情緒低落，沮喪，甚至強烈既無力感令到我開始懷疑到底我地香港人最後可唔可以成功爭取5大訴求

加上白色恐怖充斥住成個社會，好多人都擔驚受怕，怕有更多人成為政權下既犧牲品

不斷累積既壓力令到愈黎愈多人受到負面情緒既影響，我都同好多香港人一樣，成個人好辛苦，坐係到既時候會無啦啦喊，失眠，不停咁睇連登同新聞，根本完全冇心做任何野，最驚訓醒又有下一位手足犧牲

假如你曾經有諗過自殺或者犧牲自己 我想同你講

絕對唔好 呢個政府唔值得你用條命黎以死相諫

呢個政府根本唔在意有更多人犧牲 最後傷心只會係我地既手足
我知道抗爭既路從來都唔易行，呢一刻或者大家好迷茫

但係請你記住 你唔係自己一個 仲有我地成班香港人同你齊上齊落

由6月初去到依家，我地雖然不斷受到政權既打壓，但係我地屢敗屢戰，令到更多既香港人覺醒同我地企係同一陣線，一路互相扶持已經越過好多障礙，今次我地比5年前走得更遠，雖然我地仲未到達終點

但我想多謝所有同一陣線既香港人，如果唔係你地企出黎，送中呢條法例一早就已經通過左

以後我地仲有更長既路要行，我地既抗爭仲未完結，我地一定要為義士們堅持落去

覺得唔開心既即管大聲喊出黎，搵人傾，任何人都有情緒，最緊要抒發出黎唔好收收埋埋，只要你肯講，我地願意同你一齊分擔

香港人需要你地每一個一齊行落去，我地唔會拋低任何一個

因為我地一個都不能少 犧牲一個都嫌多

希望呢個post可以帶比大家正能量，有任何野想講都歡迎擺低係呢個樹窿，呢到好多巴絲都願意聆聽你地既聲音

麻煩各位手足幫手推比更多人睇，小弟萬分感激

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

PS:借朋友AC上黎開post，可能表達上有d 1999同埋有錯字，希望大家見諒

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

推